新加坡夜景完勝香港

Photo source: Wikimedia

出多啲街行多啲山

可唔可以解釋下勝喺邊方面

bk timah

有mbs，香港冇

去驗眼啦咁都話完勝香港

呢幅夜景
我只睇到商業和商業
新加坡人喺邊度？
香港夜景就係萬家燈火
每點燈光都係一個故事

香港夜景得中環？
新加坡夜景影來影去唔係CBD就係金沙賭場

青係新加坡？

支那廣州都靚過你

贏飽佢，唔想爭

Aggest
香港係有自信嘅
唔似有啲地方，連海南雞最好食都要爭一餐

盲人都上倒網？

香港根本唔應該同人競爭
亞洲四小龍之一已經唔存在
只係一個被廢老屌下後生唔捱得
閒時問吓淘寶幾時包郵嘅小村莊

啲撚樣開夠依啲垃圾post未

老真認同

O:

Show Blocked User - 真文學院毒男
膠post氾濫

連登仔呢個post讚
另一個post屌

間中出下Post撩下連登班cc狗聽下佢地啲吠聲， 真係幾爽